呢份工長做好唔好

Entry level
大公司，唔會執粒唔會炒人
起申唔差，加人工穩定
但工作量唔大，學野比較慢

求指點

乜撚?

講到咁好 咁你咪長做囉

乜撚都無 你都答左自己

好，keep 住做。

唔好做，快啲辭職

工作量唔大仲想點??
多野做又會呻多野做架啦

Pccw?

加人工穩定係幾多
起薪唔差係幾多..

學幾多野係睇你點係第時見下一份工果陣同個hr包裝
只要學識係你自己部門運作個flow就得 落地點做第時鬼有人理咩
所以唔計唔多野學 我覺得可以留多排 反正唔多野做 搵d相關既野讀下 裝備下自己